長洲人形物海面漂浮惹虛驚

救援人員到場搜索。(蘋果日報)

長洲發生懷疑墮海事件，傍晚6時許，有市民發現東灣對開50米海面有人形物體漂浮，於是報案。救援人員接報到場，正在現場搜索懷疑墮海人士。至晚上7時許，消防蛙人落水搜索，撿獲一個魚網，相信事件是虛驚一場。

諗起柚木巴單野

But is it though
相信已被嫌犯偷龍轉鳳